點解香港人唔識讚人既

幾好食 都算好睇
其實話好食 好睇唔得咩

因為真係幾好食但又未去到好好食

口頭禪?

睇你出發點係咪想人開心

都係??讚人之餘又好有保留

條女正喎
依啲咪讚人囉

因為腥港豬乜春都要爭餐飽搶餐飽
唔批評下人地 點顯得自己係優越過人地

你咩時空架 ?

依家只會聽到 「條女正喎 , 不過咪又係雞」

朋友有時介紹我食某啲野 食完就算喎啱我口味我都會話好食
不過呢啲說話 班自以爲清高既連登仔毒撚會認為係虛偽

我仲諗緊標題講咩
以為講人,但內文又好似講物件
跟住我就明,原來係講食女,食雞
又好睇又好食